傳美國點名南韓電訊商LG U+ 指令停用華為

南韓《朝鮮日報》引述南韓外交消息報道，美國多次要求南韓禁制使用中國電訊設備商華為的產品，近期更點名使用華為設備南韓電訊商LG U+，指必須不能讓LG U+在南韓國內敏感地區服務，最終要令華為完全從南韓「出局」。

南韓外交部則擔心，禁制華為會遭到中國報復，業界擔心停用華為設備損失達數十億美元，還未計及中國報復帶來的其他損失。

報道又指，美國向南韓外交部表示，為防止華為設備進一步擴散至東亞地區，美國需要三星電子等南韓企業貢獻力量。美國國務院今日(23日)在泰國曼谷，與南韓外交部及南韓企業等召開進軍東盟通訊項目的非公開研討會。(fc/t)

U+個5g慢撚到

lg好親支那

親唔出奇
始終大陸市場

早幾個月第一個衝出黎護主話用華為

韓國用過？

南韓LG Uplus力排眾議，公開挺華為

人哋抄你野再用你既技術搶番你生意
仲講怕得罪人

南韓搵次似返個男人得唔撚得?
係國內就係威係勢, 藝人同黑警合作SM平民
係國際上就成個女人湯丸咁
下下成個女人咁, 唔敢出手封殺中國
你知唔撚知係中國既抵制南韓遊行示威都係雜近平同旗下班鷹派毛派落ORDER搞? 你到而家都唔撚敢十倍奉還? 真係屌你老母黃種人之恥

南韓狗國黎
而家公開點埋名 夠pop咪唔好轉

Lai Gong 奶共

美帝要屌鳩文仔呢個廢物

朝鮮千年都係任外人擺佈既國家啦

應該係講緊技術以外嘅報復
例如之前嘅限韓令

去韓國用過 LG+ 蛋 , 首爾都 OK , 不過係 3g

之前未有貿易戰同豬瘟，係因為個防空系統，宜家驚佢有牙咩，佢杯葛埋南韓咪死快啲

咁上次限完KO左樂天, 韓國今次唔係縮下話?
比人封殺唔識封殺番人?

支那狗平時咪好鐘意封殺人嫁咩
報應呀

LG U+ 個台好少人用
大部分人用skt/kt
所以=廢up